Здравствуйте, уважаемые коллеги. Отчет по занятости в США за июль, опубликованный в прошлую пятницу, был не значительно лучше отчета по занятости за июнь. Более того, число рабочих мест созданных в июле – 209 тыс., было меньше числа рабочих мест созданных в июне – 222 тыс.[1], однако положительный эффект августовского отчета на...